人生既污點就係申請左本特區護照

屌好7呀
以後只用bno

我本身續咗BNO就冇再續本特衰
將來可能要再續特衰先出到境

其實想知，係機場櫃台Show本護照既意思唔係確保落地時持有有效證件落地可以入境咩?
可以用呢個理由限制出境?

一般黎講香港人出入香港境都係用香港身份證，到當地時用咩護照好似唔到香港政府理?

初步估佢可能限制入禁區唔可以用BNO作身份證明
理論上可以用身分證代替
但未知機場會點演繹

可能行返以前，限制航空公司取消BNO護照呢項，直接唔比填護照係BNO。